屌晒你哋老母過橋抽板 Poly學生會同班玩ocamp嘅唔係同一班人

有發過夢嘅都知Poly學生會做咗幾多嘢
捐錢、幫被捕同學搵律師、放哨睇水、開放會室同提供飲食畀示威者、幫手擋狗
但係啲人睇到poly學生會大樓入面搞preO就屌晒鬼

Poly學生會支莊根本冇能力搞到大O，年年搞ocamp嘅都係四區嘅人。學生會就年年要選舉產生，但四區係各個委員會嘅前身，啲區有積咗十幾廿年嘅勢力，各區嘅人滲透晒入學生會內各組織，exco搞到佢哋利益就會做嘢處處受制肘。即使各委員會已經從架構上被移除，但勢力猶在，exco只可以接受四區交畀佢哋嘅區長名單畀佢哋R freshman延續生命，如果唔係入面部分嘅poly豬冇得繼續玩ocamp yo人食玩瞓屌，拆咗學生會棟樓都似。同埋因為呢個背景， R 到嘅freshman唔會入落exco嘅袋，而係落晒四區度。

今屆exco咁啱唔係來自fac/四區呢兩大勢力，要搵人幫手搞抗爭只可以用自己力量搵。一邊exco得十幾個人自己搞緊抗爭，另一邊有四區嘅人籌緊ocamp。唔通你ban咗ocamp,啲poly豬冇得玩ocamp會轉投搞抗爭咩

黑狗當食白狗當災
又要被poly豬屌又要被示威者屌

P.S. poly學生會嘅背景 有錯請指正
利申唔針對所有四區嘅人，當中都有唔少熱血勇士

推

push

心照啦，呢個時勢仲內鬥

真係笑撚左